### 【绘本】我想逃离这个国家（二）
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/0-4.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="【绘本】我想逃离这个国家（二）" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/0-4-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
 <span class="caption">
  绘本《我想逃离这个国家》。（风云工作室提供）
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月14日讯】这是一个完全真实的故事，主人公蒋炼娇是个90后，九岁就被警察戴上过手铐，后来因父母被监禁，渡过了贫困孤独的青春期。
 </p>
 <p>
  但当她讲出自己的经历，却又招来对她及全家的再次迫害。
 </p>
 <p>
  2016年10月，已经长大成人的蒋炼娇，终于成功逃离了中国。
 </p>
 <p>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/14/a102600618.html">
   【绘本】我想逃离这个国家（一）
  </span>
 </p>
 <p>
  <img alt="" class="alignnone size-full wp-image-102600632" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/1234.jpg"/>
 </p>
 <p>
  ──转自《大纪元》
 </p>
 <p>
  （责任编辑：李红）
 </p>
 <p>
  点阅»
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/search.html?q=%E3%80%90%E7%B9%AA%E6%9C%AC%E3%80%91%E6%88%91%E6%83%B3%E9%80%83%E9%9B%A2%E9%80%99%E5%80%8B%E5%9C%8B%E5%AE%B6&amp;x=14&amp;y=8">
   《我想逃离这个国家》绘本系列
  </span>
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102600631.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102600631.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102600631.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/14/a102600631.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

